我朋友防曬做得唔好依家有啲擔心

我朋友琴日拎左個望遠鏡去觀鳥，
睇下啲雀有冇周圍飛，係邊到徘徊，有冇放雀屎
但其間一路有個外籍觀察員跟住佢影，
佢已經留意左幾次仲嘗試避開佢，但冇幾耐又出面
佢依家怕自己防曬做得唔夠好，係咪佢多心左？

1/10

2/10

3/10

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做